Q:Is it a living thing?
Q:Is it an animal?
Q:Does it live in water?
A:fish
A:dog
Q:Is it a plant?
Q:Is it a flower?
A:rose
A:sunflower
Q:Is it man-made?
Q:Is it electronic?
Q:Is it used for communication?
A:mobile phone
A:television
Q:Is it used for transportation?
A:car
A:airplane
Q:Is it a building?
Q:Is it a place of worship?
A:church
A:school
Q:Is it natural?
Q:Is it a celestial body?
Q:Is it visible during the day?
A:sun
A:moon
Q:Is it found on Earth?
Q:Is it a landform?
A:mountain
A:river

